\section{Uppstart av systemet}
För att starta upp systemet så är det bara att koppla in batteriet och slå på
strömmen. Man kan säkerställa att strömmen är påslagen genom att kolla på led
lamporna på virkortet och beagleborden. Om allting har gått bra så kommer
roboten att vakna till liv och ställa sig upp efter några minuter. Eftersom
beagleboarden är ett linuxsystem så är det inte bra att bryta strömmen om man
vill återställa systemet. Testa istället att använda reset knappen för
microprocessorerna. Bryt bara strömmen om ingenting fungerar.

